[食花生」恒大支房點收皮，劉氏會點下場？

99%人都唔認為會有事不突止，劉氏仲會因此發過朱頭兼無量換腎

比你講2講 一陣又盈喜啦恆大

係 碧桂園都好危險
然後樓主就因為沽空發左達

都幾大機會，而且最重要係恆大如果收皮，劉都仲大把錢

a/b 數薄你識條毛？
含大咁勁，永恒盈喜啦
我係你就all in 跟住劉氏族佢地一齊發發

想學多啲

連登仔真係最愛教有錢佬投資，希望各大富豪入黎學野

你有冇美金呀？可以學人借美金比含大，coupon 有8.75%

有次過10%, 收息好和味呀

我識唔少呢啲人 現實上係死窮hi

我話睇佢地下場

邊個話要教有錢佬做野？

你不如問下D有錢人做乜要比錢人做wealth manage?

唔知 點解？

點解？ 點解？

又唔快啲share下

比樓進燈一燈 又升4%

入啦，起麻30蚊

就係一早開文叫你地買，燈乜鳩

呀劉氏同含人係命運共同體
佢應該死早過我好多
我實可以睇到佢地點下場

樓主講完就見底

希望你重貨入支房等發達

今轉狂放左幾萬億人仔出黎

地方債中央包

我係指劉氏借好多美元比含大一路追加

劉氏含大入股成本全世界都知，你咁撚醒18蚊時一定full load 訓身左

希望可以炒上去100

又升4%

恒大未收皮樓主先收

恒大我話事

咁多升市股神出黎咬

你其實係咪仲未明，恒大就算執，劉生都仲係富豪，唔好弱智啦

好似你仲未明

劉生當然輸期子時你出世未？